+++
title = "23 октября 2016"
date = 2016-10-25T20:46:51
author = "ber"
guid = "http://mak-chgk.ru/?page_id=29580"
slug = "2016-10-23"
aliases = [ "/post_29580",]
type = "post"
categories = [ "Правление и комиссии",]
tags = []
+++

**Выписка из протокола заседания Правления Международной Ассоциации Клубов «Что? Где? Когда?» от 23.10.2016** 







Рассмотрев письмо президента ЛУК от 20.10.2016, с информацией о [Заявлении, принятом XIV съездом ЛУК 14.10.2016](http://mak-chgk.ru/post_29610/) и о решении ЛУК приостановить членство в МАК, Правление МАК приняло следующие решения: 



1. «…ЛУК требует отставки президента МАК А.Козлова и вице-президента МАК Б.Крюка с занимаемых ими в МАК должностей».</p> 



Голосовали «За» отставку президента МАК А.Козлова и вице-президента МАК Б.Крюка с занимаемых ими в МАК должностей – ноль членов Правления



Голосовали «Против» отставки президента МАК А.Козлова и вице-президента МАК Б.Крюка с занимаемых ими в МАК должностей – двенадцать членов Правления



Голосовали «Воздержался» - два члена Правления - И. Бер и К. Кноп.



Голосование было поименным. Из 15 членов Правления не принимал участие в голосовании отсутствовавший на заседании Г. Мосидзе. </ul>



2. «Съезд также принял решение приостановить членство ЛУК в МАК до проведения ближайшего Конгресса МАК». Правление 12-ю голосами против 2-х приняло Решение: ««Приостановить членство Лиги Украинских Клубов интеллектуальных игр в МАК с 14 октября 2016 года до очередного Конгресса МАК». 



[РАЗЪЯСНЕНИЕ А.А. КОЗЛОВА В СВЯЗИ С РЕШЕНИЕМ 14-ГО СЪЕЗДА ЛУК ОТ 14 ОКТЯБРЯ 2016 ГОДА](http://mak-chgk.ru/pravlenie-sostav/pravlenie-mak-2014/pravlenie/2016-10-23/razyasnenie-kozlova/)